有無一首歌聽左好多年仲係你個playlist入面??

呢首真係聽足咁多年都唔厭..==

TWICE TT

美麗之最

我once都要講呢首同cheer up係世紀級垃圾..

呢首同三十日好肉麻好唔中意..

Papercut zedd

papillon...

我都係鐘意She will be loved

個mv睇咗十幾廿年都唔明
明明英雄救美點解會畀人當賊扮
btw點睇wiz個rap
好多人話破壞咗首歌
個人覺得段rap好正

大愛

說謊
聽咗10年

十年碎料
誰名浪之心同故事的主角聽左廿幾年

給我一首歌的時間!

粉雪

手機打錯晒

中學開始聽,返學前聽完即精神哂
而家聽好掛住chester

愛後餘生
早知
心動

Where are the plans we made for two

真係好鍾意

係咪以為佢同班賊夾埋

金剛圈

Rihanna stay

睇解釋係
唔睇應該覺得個mv完全唔make sense

Daniel Powter-Bad day

我寂寞寂寞就好 你真的不用來我回憶裡微笑

sing a sad song just to turn it around

痴心絕對應該係最耐個首

我都係 she will be loved 真係萬聽不厭

黃耀明 罅隙

她說 由細聽到大

盲反撚。。。

洋蔥

徐小鳳 - 風的季節
梅艷芳 - 似是故人來
張國榮 - 有誰共鳴
羅文 - 好歌獻給您

Evanescence - bring me to life
Avril Lavigne - girlfriend
Westlife - My Love
真係每次換電話都會有呢幾首 用緊禁制個啲電話已經有呢幾首

Fancy

冇啦啦救完比人追

忘川
後備
愛的劇本

有聽既say個hi

一事無成

時光倒流二十年

霧之戀

Avril Lavigne happy ending
真係聽唔厭

年度之歌

牙媽仲陀住我個陣已經日日係個肚入面聽緊
聽到宜家

Sweet disposition

MJ好多歌我間唔時都會拎返出嚟聽
Smooth criminal, Billie jean, Beat it, Thriller
哩幾首次次都一定聽晒
前奏一起就停唔到

我聽相思風雨中聽左廿幾年

側田 很想很想說再見

呢首小學聽到依家

過多廿年聽都唔會覺得老土

旅行的意義
beautiful love

騷靈情歌

蜚蜚

絕對係November rain

戀愛預告

殺死我的溫柔

好得很

first love

First Love，聽左10幾年

Goodnight goodnight

其實好多
不過講首最鐘意既，水星逆行

Yellow , I just died in your arms tonight 同 nothing’s gonna change my love for you